[開放討論] 香港已進入慢性六四。

非常明顯，香港已進入慢性六四。大規模鎮壓、暴力血腥的畫面不會出現。但事實是警察已開始濫捕並對示威者行私刑。所有示威者都是政權的敵人，用盡方法對付，務求將運動徹底瓦解。

示威者在司法上面對暴動罪，刑期以6年起跳，至10年不等。但更即時的是被捕被即時在警署內毒打。好快這種暴力會不斷上升，打殘打廢示威者，令他們短期內不能再上街，長期則摧毀他們的健康和人生。情況持續則會打死人，而以人口失蹤去解決。

到所有勇武抗爭者都被捕、打殘，政府就會宣佈香港已回復秩序。來兩次百萬人遊行而沒有衝突，政府就可以向國際交代，謂香港市民有絕對的示威自由。政府會在和平理性的基礎上繼續與市民溝通。只要股市照常運作，高科技產品自由出入香港，那香港對中共的關鍵作用就分毫不損。

雖然說緊急狀況難以正式頒布，但執行上則與之無異。獨立、自由的媒體將面對嚴重的打壓，以各種規例去騷擾、限制，亦可以訴諸司法。以各種名義去凍結資產令其不能運作。

從小學、到中學、大學，將發生全面打壓。有任何自由思想傾向的學生將受到處罰。學校將會有官員駐守，加強對學校的控制。

在職場和商業社會，白色恐怖將不斷擴散、漫延。任何大公司都將面對國泰一樣的要脅。要繼續做生意就要清除有自由思想的員工。任何在社交媒體的表態都會成為罪證。

之前我推想過新疆化的可能。但朋友鄭子提出以上觀點，指未必要徹底新疆化。在新疆化與現時的狀態之間，可以找到符合中共需要的平衡，實行一種「警察社會」。香港不再行法治，而是恐怖統治，要有一口飯吃就得馴服。不馴服者在經濟上就要陷入困境。如果仍執迷不悟，就預備要面對警察、黑社會的打壓。人民將因恐懼而馴服，城市因此而保持運作。

講返我自己睇法，我同意六四般嘅大規模鎮壓冇乜可能發生，但佢濫捕清算只會越來越多，到時外國勢力可以點介入

612 721 811

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

所以只能直接搞尻中共

９月２日 - 開學日

番母校幫學妹學弟打打氣！

開學日早會大嗌光復香港

支持！
有幫手twitter文宣

推！
612 721 811

可以點？

其實真係要靠大家齊心合力，唔好淨係六日出嚟就算，平日都可以從經濟搞鳩佢，文宣、罷買、撳錢、跳閘，總之就盡做！
係好撚攰，但唔好忘記被捕嘅八百幾個手足